所以暫時將你眼睛閉了起來

黑暗之中飄浮我的期待

係咪想接龍

突然之間浪漫無法釋懷

明天我要離開

你給的愛～～～～～～～～～

無助的等待～～～

是否我一個人走～～～～

想聽見你的挽留～

妳給的愛 甜美的傷害～

個個都識

有聲嘅

唔識入嚟做乜

係咪可以返去1999年

你不是王詮勝 你是李子維

睇完出路返黎
上一套咁有感覺既係明天我要和昨天的你約會

睇完出唔返黎
上一套咁有感覺既係明天我要和昨天的你約會

每次一聽都好想自己可以回到過去

首先你要有部walkman

睇到一半 日日搭車聽呢首 咁岩隻藍牙兒機成日斷斷地 好有feel

有時夜晚瞓係張床到聽住首歌 就會諗自己會唔會穿越